是靚晚 生炸雞髀

很好味

食雞師

又炸

Cancer師

早食師

五點半都未到呀

是

氣炸師
好想食

五點半鳩痕

熱氣師

生炸師

肥過肥定隻髀

油炸師

又氣炸

米癲拉

今日是油炸

炸髀師

幾時有fans見面會

唔好乜都炸好唔好

愈熱氣我就愈強大

略燶

下星期係BBQ(百里香遺址)舉行

幾時幾點

爆暗瘡未

炸雞師

未

氣炸定脾

食咁多炸嘢真係冇益...

雞髀師

咁早dinner time?!

未公布

炸野師

我要去親口對印仔示愛

幾時公布

個喊豬斷開咗一截好慘

冇益 =有害？

幾時開餐廳

觀塘？

見到都肚餓

冇益師

要挑戰可以拼成一隻完整既喊豬

我可以不胖

你點知的

2張圖個連豬

差少少

支氣管c唔c伏 松果體c唔c伏

我可以炸

我令所有人c伏

C

自己整？
好撚正咁

頭已側

是
很好味

炸你返印度

定是任何角度都無死角

暗瘡師

樓主係咪已成「波」

差少少師

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

巧趣甘

食完會唔會好想做愛

是
卜卜脆

多唔多暗瘡

十八碎

無𨶙得輸

會搵定延

好似紅豆仔糕咁

俾個波波黎睇下

印仔 介唔介意講下幾重

孤寒！
小氣！！
睇下姐又唔係食左你個波！！！

200KG

你仆街啦，一定開口中願望成真

月球師

70分 唔夠正

密集恐懼症樣師

便秘師

有食菜

氣炸師

咁都仲輕過宜家

好想食

印仔大波過定仔

油炸黎

放棄氣炸師

好細隻

所以食咗2隻
再加隻雞全翼

增肥師

cancer佬

印狗遲早係醫院生炸cancer藥比自己食

雞翼尖留比印媽

唔氣炸?

唔錯

油炸

用咩材料醃

用日清個隻香蒜味炸粉

好正喎

有冇落味

咪呃人啦

成日食氣炸有冇屎屙

哇,好正

隻炸粉本身有調味

有

好撚正咁

五點半就食晚餐

7成熟？

生炸之外有冇熟炸